連登仔真係好犯賤

隔離台正經野唔會有人理
開個博屌topic先會引倒人入𦲷

犯賤到自己屌自己